*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

^_−☆

Haha XDDD

ᶘ ᵒᴥᵒᶅ

(/≧▽≦)/~┴┴

(*๓´╰╯`๓)♡

乂墮落乂

⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)